女子欖球世盃香港0:121 新西蘭

喂 算係咁啦 歷史性打入去 算唔錯喇

G持

Ching終於開體育相關post

班tb真心on9 廢老落場打分分鐘都攞到10分

女子欖球

圖？

臭汗味

班大隻婆肯定好肉酸

比我會灰到以後唔再打